求 Brian 的洗腦語錄

有冇巴絲可以分享

例如呢段：

我只係用一部手機，㩒一粒制，就可以skip左brian個廣告，係即刻，馬上，只係一粒制，佢有幾百萬個view都好，只要有部手機我就可以隨時隨地skip左佢條片，24小時，任何地方，我都可以，skip左佢。我得你都得。

喂brian!

好多都問我 喂 Brian
有冇依句

你試幻想一下
每分鐘打2萬5千次飛機
每小時打3千7百5十萬次飛機
每日打9億次飛機
係咪冇乜可能?

冇錯 係絕對冇可能

佢d 語氣同表情先洗腦

唔好浪費呢個機會
記得click下面果條link

咩黎

自動吸客系統

呢啲屎橋幾年前賣波料已經玩到爛啦
學下幣少天台派錢先啦

我試過400萬
1鋪清袋

識講野真係好緊要

上youtube/ fb搵下車志健

佢拍片果時其實好charm
講野中氣十足

根本佢D片就已經係marketing & sales教科書
仲洗乜join佢D plan

我都想學佢講嘢，有冇口頭蟬？

邊個Brian?

我反而唔覺
覺得佢口才其實無其他同行咁好
成日LAG機
但MARKETING係勁

Brian Cha

喂我係brian呀

認同嘅係下面打個Yes

埃豬又開始見佢賣廣告

其實brian 好成功 洗晒你地腦 睇樓上背晒佢d 煩膠語錄